唔敢殺人就只能日夜希望佢快啲死

點解個世界咁多人死 佢就似會長命

你仲可以幫手share 聯署

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

岩岩又幻想咗一刀插你心臟會係點 個腦憎你憎到即刻諗到要插頸補刀

你可以祈禱

有用共產黨都倒咗台好耐

連幻想入面都好怕你會救得翻

其實你憑咩咁長命？就憑你有錢？你害咗好多人

根本無論我做任何事都唔會解放到
唯一一樣可以永遠擺脫你 就係你必須死

why